我哋覺得紅官遍地（吳重儀），其實藍屍同樣鬧緊啲官話偏幫手足

最近番工，有個死藍屍廢中大大聲講，依啲官偏幫手足，全部輕判，又有612撐，捉多啲，忙死佢哋

好耐之前搭過既一架的士，藍的士狗又係講埋同一樣野

我哋知道九成九官都係紅，而偏偏班藍屍仲要覺得某啲係黃官，只要判手足唔夠重，就係狗官（藍屍叫開）

黨媒，民賤聯完全用緊我地先啱既野變成支持佢地既立場

我諗大家都聽唔少，藍屍個腦永遠只係接受到黨媒比佢哋既資訊，完全唔理真實情況，所以易入耳，唔洗經大腦思考既，先係最洗到佢哋腦既說話

根本九成九都紅底，一個法官中立公正，而班藍屍只會唔知足咁覺得佢哋黃

只有郭偉健，吳重儀，彭寶琴，嚴舜儀佢哋依啲，先係藍屍眼中既好髮官

Department of Juggle DOJ

屌到佢地兩面不是人

因為佢地只係睇立場黎判斷所謂啱定錯, 佢地係唔會講道理

對於一啲深層少少既野 佢哋個腦係唔想聽/抗拒接受

唔想理解

點解中共可以咁洗到佢哋腦？因為港共同保皇狗永遠講啲膚淺又簡單直接易明既說話

令到佢哋覺得，係喎你講得冇錯，但完全冇考慮過背後同深層次既野

大家可以睇睇依段片 ovmd 同民賤聯既訪問

楊岳橋問既野張國鈞永遠冇正面回應 每次都將法治同法律混淆

因為保皇狗支持者眼中白紙黑字既法律就係一切

藍屍永遠只係睇到表面，法律

深層既法治，唔想理唔想聽

班藍屍支那狗連林鄭都話係黃

香港表面好靚 但皮肉下既腐爛

真係令人好痛心